一個正常人講既野有幾多會係真話?

有幾多會係大話
愈多大話既人係咪愈危險?

屌你老母

屌你老母個老母

屌你老母個女

屌你老母個老公

屌我老母無老公

你老竇

你老母